{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-27",
        "domain": "음식점",
        "title": "낙선재"
    },
    "text": "京畿道広州南漢山城の近くに位置する飲食店は、時代劇の撮影現場のような感じを与えることができる数軒の韓屋で構成されています。 1996年に開店したここは韓定食とタッポックムタンで有名です。 ドライブに最適なレストランに行く道はデートコースとしても人気があります。 飲食店の内部には数十個の壺と各種おかずがあり、市場の味を計ることができます。 韓屋部屋や離れで大切な人たちとこぢんまりと食事を楽しむこともできます。 夜は街灯の光の下、韓屋がさらに風情を醸し出しています。 韓服を着て行けば、韓屋と似合う素敵な写真も撮れます。 ただし、この飲食店はペットの出入りが不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この飲食店はいつ開店しましたか？",
            "answer": "1996年に開店しました。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "韓定食とタッポックムタンが有名です。"
        },
        {
            "question": "この飲食店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "時代劇の撮影現場のような感じを与えることができます。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "広州南漢山城が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店へ行くためのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ドライブに最適なレストランで、デートコースとしても人気があります。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の内部にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "数十個の壺と各種おかずがあります。"
        },
        {
            "question": "この飲食店での食事はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "韓屋部屋や離れでこぢんまりと食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "夜にこの飲食店に行くとどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "街灯の光の下、韓屋がさらに風情を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店でペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "残念ながら、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ここで韓服を着て行くことはできますか？",
            "answer": "はい、韓屋と似合う素敵な写真も撮れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 316
    }
}